---
tags:
  - Éléa
  - ressource
  - collège
  - lycée
---


# Journée Académique Inspirante Moodle Éléa

Une journée pour découvrir et échanger autour de ressources et des usages d'Éléa, sous le thème de la e-éducation.

## Liens

[Le site](https://drane-grenoble.forge.apps.education.fr/jaime/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/drane-grenoble/jaime) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/drane-grenoble/jaime/-/issues)